OpenGL Particle System 

01/04/2016 03:49 - Initial Commit
07/04/2016 01:47 - Release

Реализована генерация частиц из примитивов, коллизии, аттракторы и антиаттракторы.
Конус и цилиндр нельзя двигать (наверное, я толком так их и не тестил, но вероятно они сломаны).
Стандартная ротация по стрелкам + pgdwn/pgup. 
Запуск/выключение частиц на F1/F2.

Изменения желательно повоить через main. Параметры подобраны на глаз, поэтому все может ломаться. Так что аккуратней.